【好行夾唔送】李力持請同胞勿到港讀書 網民召喚：李導回大陸生活

逆權運動未成功，昨日殤11，魔警在西灣河開槍射中青年，交通警騎鐵馬瘋撞市民，民怨沸騰，抗爭運動至今已逾2000人被捕，其中不少是大學生！上月底理工大學舉行畢業禮，有部份畢業生在校園發起蒙面快閃行動，戴「V煞」面具抗議校長滕錦光自我審查，拒絕與戴口罩畢業生握手。
昨晚導演李力持在微博貼高登討論區的理大畢業相，寄語他的大陸同胞：「懇請各位內地同胞，千萬不要送仔女去香港讀大學！現在在讀的學生也可能認真考慮退學，生命受嚴重威脅，一定要小心。」跟李力持同聲同氣的大陸網民當然拍手叫好，更有網民苦口婆心勸李力持：「李導回大陸來生活吧，看着地獄般的hk，實在窩心。」不知李力持會否聽從民意，搬到大灣區居住呢！

每日個150個心諗
你都痴撚線

唔好走呀,香港人好需要中國留學生架

支那人 : $@#%$€@$!&#?!

點止大學由幼稚園到工作都唔好黎香港呀

千萬不要啊沒內地照顧香港，香港就變臭港了

呢條柒頭終於做返件好事

g持李大導

好！香港好危險，不要來。